收租客沽騰訊 2400萬買三間樓

【匯璽II開售】收租客沽騰訊 2400萬買三間樓

居住在火炭的投資者黃先生表示，自己是匯璽I 向隅客，之前入票4次都抽唔到，今次終於抽到，但抽籤唔辛苦，喺早起身排隊先辛苦，但他強調，喺新地樓先買。
他透露，自己是套現股票轉投樓市，直言磚頭保值過股票。是次斥資2400萬，買入3個1伙單位，其中1間是用家人的首置身份，省去15%的辣稅。他續指，2間打算用來收租，預計每間月租約2萬元，而另1間就畀個19歲仔。
記者問到有冇買股王騰訊(700)，黃生指只是賺少少就走了，「我股票賣左啦，咪投資呢啲囉(今次係套股換樓?)」
他感嘆，現時樓價貴，都唔知現時入市啱定錯，但都相信樓市唔會大跌，最多跌少少。他透露，自己在西九龍有數間物業收租。
記者︰葉煜燊
蘋果財經，關心你飯碗

敢all in磚頭唔敢all in股票

原來就係你條仆街攪到上星期qq跌到咁..

傻仔, 騰訊仲升得快過樓啦

教有錢佬搵錢

2400萬 收6萬租 回報率都幾高

19歲仔 ur首抽

爸爸

自己在西九龍有數間物業收租。
大撚把錢

你地估騰訊易冧諗定樓價易冧？

笑撚死，就好似窮撚父母教個仔淨係儲錢都可以發達咁

你一世唔沽 賺幾多都只係帳面賺

管理費好貴
仲有差餉，公司渣仲要俾稅
所以回報都係一般般

當年高登仔屌HKTV好多人都講呢句

唔使做每個月差唔多穩拎六萬

同你日日擔驚受怕望住個價爭幾遠
命都短幾年

3%算係咁 細單位回報勁好多

近排樓市泡沫仲多過股市
祝佢好運

好難講咩泡沫，或者人地full pay

老豆

使撚你地冇樓人士教咩
真係當自己有一兩手700
就可以有資格笑D 唔買700去買樓既人呀??
人地20手20手咁買架